搬去政事台?(35)

dewi👿呢d賤種日日俾人屌，有無廉恥架？

五毛群龍共舞